夢見EX真係好ON9

白咭佬

時間，加油

你個名

我明..

我尋晚都係， 平均一星期一次， 已經好多年keep住見到

之前夢到同EX復合，但係夢入面都feel到自己好抗拒
訓醒之後心唸：好彩係夢